【林鄭硬砌大台】絕 不 認 受 假 平 台 假 溝 通

林鄭禮賓府會面 為對話平台聽意見

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥邀請各界人士，為成立對話平台聽取意見。

會面在禮賓府舉行，民陣召集人岑子杰及多名社民連成員到場抗議，要求林鄭月娥成立獨立調查委員會。政務司司長張建宗、財政司司長陳茂波等，先後到達禮賓府。獲邀參與會議的，包括運輸及房屋局前局長張炳良、浸大校長錢大康、教大校長張仁良、前政務司司長唐英年、理大校董會主席林大輝等。

林鄭月娥早前宣布構建對話平台，與不同政見的市民溝通，期望能收窄分歧。

絕
不
認
受
假
平
台
假
溝
通

中共你要傾
就派習近平落來直接係集會期間同全部普通巿民直接對話

以下賣港名單賣將遺臭萬年

運輸及房屋局前局長張炳良

全部都藍

浸大校長錢大康

教大校長張仁良

前政務司司長唐英年

理大校董會主席林大輝

笑撚死 呢堆人 人人都聞到中國個頭近啦
仲去衝入去

要傾就林鄭落金鐘地鐵站傾。

佢話五大訴求未必全部可能得到答應都唔重要，可以傾住某幾個、某一個先作為起點

cls你係代表緊邊個講呢番說話？

佢夠膽嘅，我唔著gear，坐低同佢傾三日都得！

呢堆人必須篤撚晒岀來
屌佢老母
唔撚好扮大台

好嚴重
呢個假大台係帶風向同國際新聞show

要習大大落黎傾，咪又要話中共插手香港事務

自推

不得不承認佢係始作俑者
就正如如果侵侵過來一齊傾我都歡迎

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

佢啲平台都係約friend食飯
扮乜撚嘢親民同市民對話

五大訴求係底線

個癲婆最鍾意自欺欺人，根本唔駛理佢

扮撚哂嘢
學細良話齋
邊個痴埋去，邊個就臭
一定要大力推呢個concept

咪係囉屌
張炳良一句唔一定要全部都答應先傾
已經顯示岀佢咩心態啦屌佢老母閪
咪撚扮香港人啦張炳良中國人狗

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

我係驚外國同啲港豬誤以為真

搵個最大嘅地鐵站傾 一定逼爆

放心，佢咪即管圍爐傾，睇下示威者so唔so你

我地要兜巴車落佢個閪嘴度

同林鄭瘋狂對話

當初警察記招都想咁 點知冇乜人理 只要文宣做足 國際報導就會講呢個假大台冇認受性

唔洗理假大台就得
由佢自己傾飽佢

點解要地鐵站地鐵係佢地地頭
是旦一個公共空間都得啦

同個市民唔認受既大台傾咪又係無用，都唔係解決問題，似學生求其交功課比先生做樣

香港人一定唔show
但外國同港豬
係時候整文宣貼lennon wall

條撚樣搞錯曬/轉移視線
想同我地傾就拎d誠意出黎

車佢個嘴落張炳良度

又係propaganda做出黎比傳媒報導 誤導人以為佢真係有心傾 尤其是中間派淺黃人士

given that 佢夠膽

成班圍爐當平台
不如搵埋習帝 張曉明呀

啱，要做嘢

連登無人傾我明
大家都免疫晒
我係怕外國同港豬

搵自己友出黎對話，gathering 咩屌你老母

exactly，今次佢係交比外國睇

佢冇搞錯，佢係做緊佢應做嘅事
即係轉移視線

Exactly but this time her audience is the press overseas

抗爭左三個月啦，我相信外國都好清楚我地係爭取緊咩野，同絕對無大台。

不過文宣當然不能鬆懈

一邊照上街，一邊做文宣
佢傾佢事
傾完一樣咁多人出黎係人都知咩事

入面根本就唔係傾
係對稿同rehersal

呢個真
屌佢老母
拆9佢大台

睇黎又要向外媒宣揚下呢幾個受邀人士既背景

你不如同你老公傾算啦

希望係
但我比較相信，外國都係會選擇性報導
如果呢件事對佢地有利佢地就會報
佢地唔係奏旨要理香港人死活

利申唔係屌佢地，我地絕對感激外國媒體同政府關注

成班on9係度圍爐

外國記者唔會咁on9信政府啦
人地跟香港示威跟得好貼架

一於咁話
建議文宣要屌柒班與會者
呢班人必須遺臭、禍及後代
亦要令所有人都唔敢去呢個假大台

岀面班on9港豬會信

你邊撚個啊阿叔
你可以代表邊個啊
你話袋住先就袋住先？
無人識你呀行撚開啦

真係希望係我多心
我地唔係要外國救
但真係要外國關注
甚至用我地呢粒人血子彈去打中共

推

林鄭落來傾都不了，都冇實權嘅，傾條鐵咩。直接叫雜種落來見我地啦

做好文宣同外國講假大台

咪係行埋一邊啦，係咪想好似白頭佬7.1嗰日咁啊

港豬信唔信都唔會有影響，170萬+唔信就得啦

所以我#1都係叫習近平上來
我想更正，用上來唔係落來

好，就傾真雙普選先

They have no stake in the society.

不如叫林鄭同二百萬人傾解決方案

第一步其實遊行集會嘅時候
接受外國媒體訪問都提下
已經好有效

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

啱，應該用上來，巴打識野

我睇法係：就算佢班撚樣圍爐傾左個和解方案，但香港人只要繼續示威落去，佢個大台自然不攻自破。

就算外國報左佢個大台圍爐，好快就會比持續既示威再帶落去。

佢咪同佢地對話囉

你見支那喺twitter發動網軍整假新聞都無人信就知啦
最緊要示威果陣見到外國記者，英文好既主動接受訪問同人地吹下水

其實係，170萬以上嘅人，其實係好大，可以推翻政權

但係學天琦話齋
政治係要令本身反對你嘅人支持你
呢點令我覺得港豬係要拉攏的

自己圍內食飯咪拎出黎講啦

都得
五大訴求 缺一不可

仆街啦 冇野要傾 all or none!

呢班仲仆街過林奠

They do not represent me.

叫埋習近平先生！

下次出黎反呢班賤人
入清算名單

怕唔怕外國認為我地盲目搞事唔肯埋枱傾

國際文宣！打假大台！

push

不如搵埋譚惠珠，梁愛詩對話啦

Push

要二百萬人一齊傾，每人10分鐘發言

推呢個

係人都知係假平台

直接少少 林鄭本人直接落是但一條公共屋邨
無穿無爛出返黎當佢溝通成功

撚有人理呢

佢不是大台
篤穿佢個大話

求其捉幾個示威者訪問就已經知道：五大訴求，缺一不可！

文宣文宣
行完觀塘番去整

習大大15分鐘同市民傾就搞掂啦

真心一問
佢老公，我地拉唔拉攏到？

叫佢自己親自落去前線問下手足肯唔肯先

真心希望外國媒體睇得出
你知呢啲和平對話對外國左膠其實好吸引

搵埋習總呀，北韓呀，就更有國際代表性

選擇性剪片or 無文字記者寫出黎已經無用

全球反中共

呢個有排傾，可以繼續拉布，攞本基本法同佢慢慢周，呢個未有共識就唔落下一個。另一邊繼續遊行同不合作，拖撚到国慶，拖撚到香港民主人權法落實，拖撚到支爆我地有攞出善良傾架，但係一直都攞唔到共識，咁都冇辦法啦

一定有飯盒
全部都臨時演員
一係做戲，二係做完戲就比人當condom呀柒頭

除左班老野，麥嘉晉都有份。
之前跟十一哥果個。

我地要幫手文宣出去呢個係假大台，外媒唔知

真係
陳沛然醫生講得好
最直接簡單嘅溝通就係直接地答應5大訴求

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吸取教訓！

烏克蘭所謂反對派議員成功在望都仲想佔大台，「代表」人民同政府傾。勇武派一口拒絕被代表。當晚總統就流亡俄羅斯

Exactly
雖然2邊都係仆街

真係要
唔單止係因為佢地仆街
更加係要防止更多仆街岀來做仆街嘢

同佢傾完要坐監，不了

無就攬炒
寧作飛灰

絕
不
認
受
假
平
台
假
溝
通

對話平台不能代表我

搵埋習先生

老老豆豆 呢5個訴求係基本消費
係咁！

利申： 認為發生左咁多事之後 五大訴求都已經解決唔到問題嘅基本 五大訴求只係止痛丸 解決到香港由
回歸以來嘅問題

我意思係170+既人唔信，咁港豬見到仲有咁多人唔信，一係佢就會跟風，一係佢就會思考點解人地唔信
而且170+萬人身邊都會有港豬親朋戚友，佢哋都會提醒港豬唔好信

所以果170+唔信就唔會有大影響

最好方法 睇完無視 keep住做我地要做既野

其實佢最近返工到底做咩
有咩事務重要過處理近日示威
定一話佢好似返intern咁冇嘢做

逐個回應，可以追問
司儀由我地搵得喇
柒婆只需行過來坐底就得，唔洗準備任何嘢
唔比帶紙巾，我地亦唔會提供

可惜有班港豬

試下落天水圍

連登冇人理我明
我係怕外國同港豬

咪係囉屌
條撚屌張炳良話咁係不切實際

on9

叫熱狗去拆大台

習先生行岀現15分鐘我錫春袋

佢咁撚想對話 831叫佢出黎見我地囉！

林大輝等 喎 姐係有其他人啦 跪求full list

佢敢落前線我比個春袋佢錫！
唔敢嘅話就咪撚扮大台

叫單野咁撚似晚清末期個皇族內閣

仲有邊個覺得５大要求有用？

偽政府必須倒台！

又想傾完再秋後算帳？

屌佢老味
傾黎傾去都係果堆人
傾條撚咩

香港嘅事係國際嘅事

香港首家對話平台上線啦

咁就慘了自己twitter自己twit了

大台唔代表我地 佢地傾咩都好 大家記得

五大訴求
缺一不可

佢地傾即是代表佢地搞呢d事出黎啦
Aiding and abetting riot
全部拉哂坐十碌先出黎先再傾啦

林大輝對學校員工衰到仆街

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

林鄭:我日日話同人傾，但我同時日日打壓你班曱甴，停港鐵，出禁制令，慢慢拖時間，次次都拉幾隻，遲早都清晒你班香港曱甴!

林鄭:我最鐘立意見到和理非上街淋雨。反正兩百萬人我都可以當冇事。吹咩你地班香港曱甴，睇我幾時清算晒你地啦!勇武都好快俾我D二五仔拉晒

大家真係想咁?

垃圾討論

自己同自己講野 當毒撚都上街抗爭 你個政府就匿埋做毒撚

記得之前立場有篇報導
訪問一個姨姨
佢話依家都仲係淺黃嗰班，其實都唔算黃，係偽中立藍

不過我地就係要拉攏呢班人做我地自己友
令本身反對自己嘅人支持自己

好似幾好

佢一用嘓班人做大台我地就推舉佢哋
跟住佢地就煽動暴動

多謝爸打提出，我掛住覆留言未有時間抽晒成個賣港名單岀來

自己隊一打膠先

我地拒絕過
但要更加大聲！

呢班同佢傾完都要有後果！

呢句嘢下次上街掛心口

Pish

下 朋友之間食飯reU渣嘛

［溫故新知］與林鄭對話 「成果」回顧

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

777砌個梁天琦同黃之峰就話者，砌個建制派大台做咩

五大訴求 缺一不可

唔代表我

搵埋傻9自己人傾個計扮有對話
屌你老母啦

對話平台不代表我

收皮啦屌你淋病

真係基本
打完呢5個
仲有普教中、信用評級

佢地會跟風you are right
所以我地要岀去帶風向

依個係對話平台定對立平台

搵人key林鄭上去

啱呀
先解決四大訴求
之後雙普選定港獨定反中就再傾啦

助紂為虐
落井下石

圍內傾計點講大話好咋？

照鏡對話

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

612 721 811
光復香港